連民陣都未縮，比幾個話要del post既就鳩縮咁

清醒下啦

第日話移民外國就犯國安法既你會連飛機都唔敢搭

生生世世做中國人就最好啦

啱呀

71維園見

五毛del乜撚嘢po
最好del埋個帳佢
7.1維園見

全部五毛post

係時候到我地守護番正義女神

未縮過
香港獨立
共匪下台

推

Push